美爆了

無人講？

我26500落左車了

又跌 咩事

有幾靚？睇下

唔錯！

係咩？

碰！

爆左幾日，有咩要講

我28000連強積金都轉埋保本，但層樓由帳面賺20%變左10%

24000都企唔到了

又負六百。。。。

美爆了

沈大師勁